有救喇！ 內地臨床測試新藥或有助治新型冠狀病毒

【Now新聞台】在北京的中日友好醫院今日開始臨床測試新藥「瑞德西韋」，治療新型冠狀病毒。

新英格蘭醫學雜誌在有關美國首宗確診個案的報道中曾提到，名為「瑞德西韋」的藥物，據報有患者接受靜脈注射後病情好轉。

中日友好醫院周一起就瑞德西韋，對武漢的270名確診患者進行臨床三期測試，以確認其安全性和藥效，預計在4月27日結束。

有報道指，美國總統特朗普特別批准同意將瑞德西韋的專利豁免，向中國緊急公開藥物分子結構，直至4月27日。

瑞德西韋是由美國吉利德科學公司針對伊波拉病毒研發，已完成第一、二期的臨床測試，未獲任何國家批准上市。據報瑞德西韋可抑制流行性和人畜共患的冠狀病毒，專家強調今次測試屬新藥研究，必須謹慎處理測試結果。

日撚日有幾篇呢D新聞

侵：美國人條命好珍貴，有人幫我試藥緊係好

美帝救日本人先！

竟然比個結構佢
到咗期之後一定繼續出翻版藥

唔使到期

結果都係靠美國

用藥毒死晒啲病人咪有救

佢未必整到

到時就會係正版嘅瑞德西韋，
老美果隻先係老翻

可能有嚴重side effects呢

又內地

侵仔唔係傻，一定又有蠱惑野，到時又揸緊維尼春袋

唔好食呀，美國洋鬼子一定有陰謀落左其他成份，試圖控制我國同胞思想同行為，香港青年就係例子

販賣假希望特別好搵

泰國都試到新藥

藍絲：咁快就拎到解藥出黎 仲唔係美國落毒？

預計在4月27日結束

蠱惑的病毒
食一食隨時又變種

侵侵:滅左國我咪冇野玩 幫佢吊下命先

上個禮拜話開始制， 今日就臨床
用藥病人唔死都勁多後遺症

大陸有雙黃連唔洗外國幫

琴日喺微博睇
d支那人真係咁講
仲話流感死六萬人都醫唔好
有乜可能新型流感咁快有解藥